正式宣佈屯門雨量同全香港完全冇關係

屯門落狗屎就黃雨都冇
到屯門雨量近乎零就掛紅雨

同學太無知了
天文台係睇中西區有幾大雨先決定掛唔掛

雨細到唔係個個都擔緊遮行街

真呀 大交合不嬲都唔理大東西北嘅降雨量

咁咪冇學生妹透bra 睇

大西北無雨

屯門就係與眾不同

但係關屯公事塞撚到

你同自爆住邊有咩分別

天水圍一滴雨都無

我等你上黎搵我

Ip都唔使check

要拎回鄉証嘅地方唔計啦

根本政府總部同高官官邸應該全部搬入屯門

我喺屋企等你

友愛 ？

咪就係你哋唔撚落雨所以冇黑雨掛囉

屯市個邊d私樓

新界牛交太少稅
利申：元朗牛一隻

九龍撚表示

港島無雨 仲有小小陽光

Mk 水浸

不嬲都係睇市區

同學太無知了

掛唔掛係商家話事

不嬲唔睇鄉下地方架啦

天水圍好大雨呀

屯門仲係冇乜雨

你地No Stakes 呀嘛

巿中心時代廣場邊座

牛屎地方

你朝早趕車趕船迫地鐵為左 返中環 定 返屯門

E座低層，我隔離座望到佢屋企

隻隻大西牛出首都返工 你返屋企😡😡😡

屯巿啊

朝早7點有落過一輪

屯門元朗國

香港島天文台 你估流架

正確黎講係睇天文台個窗出面
次次都淨係符合天文台果點係咩顏色

樓主叫連囝del post啦

尖沙咀係基準
我諗呢班撚屌係用個量杯放係天台
夠水就黃雨
尖沙咀冇雨=香港冇雨

月月袋十幾皮
預測天氣衰撚過我阿媽

咪係 屯門代表唔到廣泛地區

大交合睇港島

屯門已獨立

屯門獨立

想搞屯獨？

做咩變左 黃泥衝道

連登仔:冇人想知你住邊

佢係公屋仔？

屌你拍咗門成個鐘都唔開門

階級問題

旺角啲磚用膠水痴實晒 去唔到水

佢尖咀個天文台有個雨量計但好似從來無用呢個做basis去掛
次次都係中西區 戇撚鳩

地理問題

時代廣場喎師兄

吊你D雨細到我可以閃身避

繼續吹.jpg

呢D樣去到外國好殺食

天水圍好撚大雨喎頭先

不嬲都係中西區大交合

清幾時影架？我12點揸車經過無事無幹

Fb搵大約8點

愉景灣先係結界

有錢人，巴打住私樓時代廣場，中產有錢仔

真心咩？咁住瓏門果班咪叫富豪

咪又係俾連登仔拍門滋擾

時代E座兩房Ip 都唔駛check

得閒上你屋企

向南樓，堅樓皇！

我冲定貓屎咖啡等你

屯門毒立

屯門幼愛